Alexander McQueen 白鞋

專門店有無呢對賣？
無既邊到有得買呀？
邊到買抵d?

好撚柒

增高 易襯

大陸西最中意

你咁中意點解唔去專門店睇？
定你想上ig 買？

公廁鞋 一街都係

買流嘢算啦 呢啲鞋，貴會睇你咩，買對高仿掂晒

上毒撚最多既地方講時裝同名牌

I.T有

呢對鞋好重
唔夠高既話，著上腳又矮又笨重

你不如直接買對creepers著

買d&g好過啦

$3900，貴撚到

其實而家仲興唔興

好似好mk

邊到買呀

上幾季架la wo
買番raf x stan smith 好過

Ig shop，直接啲可以去淘寶

係女著先好睇，不過隻腳要夠幼，甲組腳可以唔洗買

海港城有

感謝

去試下碼先
有無人著過偏大定偏細？

冇氣質變大陸人

男人都著得